加息周期 MPF可以點部署

俾曬我

認真=.=

我而家族晒向強積金現金O個隻?
等股巿跌定左再轉中港股票

我果間現金連埋冥幣

平均成本法
跌市當然係加大自願性供款

冇, 等比基金佬劏